面對五星旗團，叫Free China就得

一路叫Free China佢地會一齊叫

We connect

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可